[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3431)

Me

轉運了

Slow

慢到

slow

正

SLOW

第一次搶到

她完美如此

卡爾馬頂撚住啊！
集氣

德盃比大波我啦

2/2.5

漢快cup

好在
我手機開會被屌

卡爾馬 半和

我這樣討厭

即

中

12m

過關開出未

？

Who

12m 入啦好嗎

派未

卡爾斯有冇咁勁

掛住打字

未 但9連Tick now

which

嬲到

卡

2-0

goal 漢96對家

2/2.5 -1
上阿！

lm

真2-0！

96 孝感動天

唉 祝連100

百分百有波入

尤其明知水瓶座最愛是流淚

本身想買8.5b
2-0 不了

德盃大波波波波波波

大船又沉

冇人派賭閪咩

96反cup派多一隻雞脾

楊千華 有無獎

我

買大船對家成日得
阿爾又係大船

想食 肚餓

我了

3/3.5
可以一戰
3球一定有

省番

哥登堡大船

沉緊

荷穴開得兩場唔半大唔得

最後一舊 留左舊俾你

史特加唔入 比球12m對家

沉左一半啦仆街

點解客勝可以仲有@1.83
派錢？

應該一大一細

痴撚左線咩漢諾威

開哂

2:45對答案 利申淨係買左一場

Allin 3:15主派錢

Lm

一定
2/2.5
3/3.5
上阿！ ！

-5

上！！！！！

射爆佢老母

輸撚哂好野

你黎我屋企啦 俾你屌埋 不成功插入不收費

96 好廢

德盃？

6CCCC

69 係時候要試上力

漢諾威cup + 奧雷勝 抽一派100
中左先再留名

I

好

史入未

乞到兩點 訓了

卡斯等到7.5 買一注上船先

中派

史特加 奧雷 高登仔

我明8.5 唔想同佢路

漢諾威 69！糕！！！！！！bed sleep la

似3；0

似2-1

角角角

咁複雜既你句野

似4-0

現代2:1 gel

河床96‘ 12m!

PSV 半大
希望冇揀錯

8.5b 升到過2 追唔追

等唔到7.5 sad

96 ng

河床12碼射失

條4x1半大 挪假 俄假 荷乙
已經斷左

8CCC

瘋狂3連C

96 追和派100
頭5抽1

史全格未

9CCCC

cls 連c雅

貪心等7.5啦臭奈
8.5都買唔返

尚州尚武12m

秒9c

史特加入多兩球派500
如果卡馬贏

苦苦堅持 經已沒意思

連c雅

係失傳已久嘅3連c

me2 等2.5倍

睇好卡爾馬！祝贏贏贏贏贏

史特加2.5s咁都頂到

屌 好撚 食屎

12

贏硬啦 fat fat
我了

屌. 呢場派錢角大冇買

唔識

10

fake

追和未96

5毛？

10.5b好吸引
連刷兩角就有

10.5好似好易 追唔追！

仲有10分鐘有多

史特狗係咪唔想踢

森馬拉 哥登

96Ng $10

擺明係布袋蛋爆㗎啦

聽講佢係比人屈
唔知真唔真

唉屌 諗就冇左 好on9

-2c

有冇咁易呀角大

仆街 禁錯制快手買左唐迪拉

高登反cup
莫達追和

無限角

你個名

識買了

買96不如留返啲錢驗腦啦

半大24

睇一睇365..
高登仔俾人屌撚到 痴線.. 客隊唔係未贏過咁濟咩

你唔好清明先講？

比球面子波

kalmar
az
psv

似樣

史特加一粒到尾 仆街仔

個波係假嫁

荷穴半大呢?

點解哥登堡會輸

屌撚到好似客隊讓兩球咁

因為大船

兩場半細咁狗

11C
無限角大呀屌

大波大角

丹保sh 1:0

0-1！
半大-1

11

ok 要屌先入

CCCCCCCCCCC

半3全11

爽

相信好快12c

斷高登仔

半大啦屌你 荷穴nba

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90✅
11.銀河 9.5b $90✅
12.阿達 9.5b $90✅
13.卡斯Fg $50✅
14.卡爾馬半和 $250✅
15.PSV 半大 $100
16.96 NG $50

96入到球/開到半大派檸檬長井100！

PSV CUP?

96 追和派一千

屌

飛到波到

派左未呢兩注

屌 哥登仔

哥登快入

喂 我呢

哥登有冇機會反cup

秒goal半大針

冇

感動

諗住儲到$10k 先派

9.5又gel

史對面 可5可以入

幫佢記左數
#今期流行走數

我要入球大！

今晚真係西尻利

5分鐘2粒是夢嗎
有奇蹟嗎

12 goal

96追和和

12c

有

哥登仲係3射 對面19幾射

哥登反cup派200

2.5/3 @4.4 補？

點解讓禁多

96 ng應該冇望
PSV 快開半大啦
拖左長井兩個幾禮拜

科根
696 不敗
派1000 頭5抽1

，lm

點解星期六痴q線

696?

百份百會入多球 上阿！咪嚇我

1

唔叫

123

都話等2.5lor

上啊哥登堡

哥登反cup

cup 10倍
cup條撚咩 1.05

1-1

半大-1

半大
2選一場半大冇揀錯

屌 坐坐下車手痕買左96 要驗腦作客廢過屎都買

炸左

試吓入一球呀漢諾威

on fire u fatfat

真心廢

炸

俄假-4C

半大只需

長井啊救命啊

69 對家 ng

哥登狗

屌咩
睇黎今日 又收唔到
烤乜春

炸左逼害半大

冇啦

爽一訓醒D角球係咁刷一舖返身

角大黨勝利

100都派唔出 講撚左2個幾禮拜

史特加 漢96 blacklisted
大波都開唔到

卡爾馬1:0完場

96入一球2我抄一次《呂氏春秋》

先派我會旺旺

14c未

比人逼害

森馬 高登仔 奧雷全格抽1派$100

三分鐘

狼堡都33
史特加同漢96加埋先3粒

德丙升上德乙 2-0 德甲降落德乙

漢諾威=德丙料

上樓襯依加 卡爾ng

膠十次尋秦記

補幾耐有人知

3

me

荷穴半細

差一球一角

逼害

派多個100應該中

日日乞錢叫人派

奧雷12m

真係半大先派啦屌 炸左

燈撚哂

賭賭賭....好鐘意柯煙...22條友夠害死一家人.長文

訓

有我幫叫 好難輸

仆街高登仔

邊場其實

認真，訓之前諗緊買亞冠角好定德盃角好，如果2x1仲撚爽

兩場單頭

奧雷miss?

PSV

半細聯

中晒頭十抽一派100

係

高登仔唔杯 俄假唔該比人穿埋盤啦
反正冇屍收

垃圾

哥登堡嗌都冇得嗌

青年都買？

終於生性

巴打繼續

高登仔贏埋啦拜託

psv 11

冇炸啦嘛 屌

勁

派我

派得

哥登堡入多粒啊

隔離半大未

俄假角真係食得屎

原來要屌先有得嗌
哥登堡有種俾多粒

波po最強幫叫

奈係咪派

你真係唔好訓 keep住

收到錢都派100

Thx asunaa

psv半大幾倍

高登仔贏盤
羅斯托夫開到-1
奧雷贏盤

頭5抽1 100

得

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90✅
11.銀河 9.5b $90✅
12.阿達 9.5b $90✅
13.卡斯Fg $50✅
14.卡爾馬半和 $250✅
15.PSV 半大 $100✅
16.96 NG $50❌
臭96斷我✅✅

你就好

11連

卡爾馬

奈呢11連tick我可以話係功不可沒

2.15

你幫佢x交xx?

隔離唔識入

喂喂 行開啲啦
點解係你功不可沒

唔該手足

屌 響下啦

奧雷俾粒me

2選1半大

其實係我 陪屌陪到咁

正式宣布 奈係波po清泉

幫你叫左四分鐘就有 唔派我講唔通

呢d咪長莊長閒既路lor

係你最低潮既時候冇笑鳩你

黃金15分鐘內半大ok?

gchi

珍 但派過你啦

哥登1-1假希望逼我嗌

莫達倫

奧雷！

奧雷!!!

派過可以再派 見到我payme icon咁q都抵派啦

10分鐘叫到反cup 派我ok?

有了！哥登俾粒！

臭雷勁

高登同羅斯比多球

3點客隊有冇同路

哥登同森馬

哥登

肚餓了

哥登俾半格我反省下得唔得

夠膽買哈德獨w
真sleep

森馬拉廢撚到咁

太懶了

高登玩完咁早轉平手

莫達倫好似有啲火

有料！

有咩部署

奈派?

高登仔反杯 俄假追和

派左長井啦

我呢

同路 想跳

jump

早抖

同路

莫達入多球啦

利申奧雷都同埋路

莫達倫輸得好on9

高登仔 差你 cup埋佢

荷穴半

真係一大一細啊手足

科根堡訓地On9

真 又一日一蚊都乞唔到

卡爾馬1:1

森馬和

哥登堡我求你入啦

奧雷 高登仔

做你粉絲咁耐唔派我

屌你老母莫達倫

高登堡差啲入

和就夠

長井贏錢ok?

第n次比高登撚

俄超唔屌佢就9C俾假希望

啱啱空晒頂俾龍

高登仔快入

高登 森馬

三連角

呢場俾人禁屌到仆街. 抵輸啦

集氣幫手諗下點先可以吸引明日奈

協議和波啦 兩場訓超

想要葡超主w
作客果隊真係好廢

俄仔8角定9角？

哥登堡場波可能入，唔知主定客呢

森馬拉降班啦屌你

冇錢驗腦
高登仔

俄仔入多球。。。

9 NOW
準備補時10C

會33

荷穴又唔撚半大哂

Thx 以為炸左

買左大波

jumpppp

希望係

屌你老母莫達倫

科根角球抽筋

森馬 高登

見你叫咁耐
祝你好運

哥登又差啲

科根又訓地

上啊高登

PSV 2-1

高登 森馬入波我食屎

重注左

屌你老母莫達倫

Gun

森馬和頭10抽一派100

丹保jump 訓

高登俾粒我都唔得

專

m

Hi

10C未

2場瑞假2:1 ok?

哥登差啲

全部比多一球我

唉 哥登 森馬

星期一 10
索柏阿漢(主) 對 伊蒂哈德(客)
入球單雙
單@1.90

$ 11,000.00

食屎啦 高登仔
下下差d

等緊萬事發巴出水

俄假要開始屌埋果1角了.

哥登5碼唔入

上啊高登...

哥登+5

森馬拉輸波唔刷角. 講唔過去

屌你老母

垃圾高登仔

哥登條友5碼踢空氣 已經對住個龍

仆街啦

森馬 10射0中

最後2 MINS. 要絕殺角了

10C

10C . GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

9c

一中龍就有角球. 就係咁簡單

Goal

10c

平半撚狗

高登仔...

入埋ok弓?

勁針

科根堡cashed終於頂到完場

場葡超 開下盤都仲有屍比我買幾條六仔

ok 唔洗同路

客 有冇同路

乖乖地等我利咪幾好

再玩英超以外斬手指

all in 左客

想要主

個盤似客???

3:00點步署

主晉

又走盤feel

買和

德盃仲未派角既

NBA

又唔撚派角

等下啦 盃賽

唔派無得玩，屌

葡超上盤落到咁

要下盤

315有冇上盤同路

亞冠2.5大波波

半大

PSV 22 rc針

0:3

丹保22 仲有得叫 我又訓醒了

啲角球仲未派嘅

入波未呀

係慢啲 等下啦

俄假角都派埋了

E蒂落到咁果然有野

唐迪拉坐和望全

亞伯入未

gun
心靈

就

psv

亞伯 w plx

要半和先

科仁半場2粒
亞伯贏盤
頭5抽1 100

feel到psv輸埋

16分先派角球

半大未

拜仁goal -1

屌到客讓平半 快入

又唔洗返工？

要 眼訓

和波日咁
jump
又訓得

伊蒂哈德快啦

索伯讓緊兩球咁

拜仁-4點贏

索伯屌打到..

呢場咁多角唔開角

收聲未 P牌仔

唔識入

一上水就笑尻我

Until u draw me or 甩p

Real

咁就收聲啦
P

終於上水

2.5大波波入未

有啲野買左唔使屌

搞咩

明明前兩日贏到識笑
你一上船就閪

呢場送角波

仲未入

同問

大撚把...香港都有

電莖 會唔會哎呀 唔小心送頭咁

有賭就有假啦咪玩

哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波
哈德快入波

WHY NOT
如果獎金得少少
不如投注自己輸仲好啦

索伯要入

阿伯對家啲飛重到 波到飛到了...

你去做電莖選手再俾水大家

和味濃

養鬼仔

吉達快goal
半大-2
1:1ht

佢講緊你用條脷奶左啲咩喎

一球都冇

G2之前睇左幾場 都係開波輸好多逆風 係對面on9有失誤先慢慢贏番都唔穩

psv az

丹保 泰斯 快入

00

佐布 半大 派1個100

即場冇野買得落手

一

2

邪野？

集氣

有冇出水？

咩？

客差d入

阿伯回飛 訓得

買唔到啦 開左波

收晒order唔入波 幾次單刀 射個龍

睇下佢啦

呢場頂到就去瞓了 聽日接機

封咩

客中眉

Cls 柱

好撚勁客隊 今次單刀射中楣

邊個一跟就跟到人輸左

笑4人 一日賭一場

你平時叫佢做咩

歪歪主定客

55

和

0-1

屌. 仲諗緊等有0.5/1 入大

我愛哈德

我想派 丹保 泰斯入未

亞冠好撚中意反cup 快買

買左主jumped

開到半大派多個

ok

主D防守好廢下

yes
最幣 攻都廢

屌珍

下球主啦

Gg

亞冠係咪邊邊刷角=輸

又針 何乙兩場和 悶到on9

應該話有無叫佢幫你啲咩

咁你養左之後有無話順左先

大學讀數

收唔收徒弟 刻苦耐勞

哈德有冇機入多球

好似話有分古曼童同鬼仔

有.. 上半都好多機會

好買少少下一隊入球先

點玩法？

鬼仔和古曼童的不同在於魂魄轉化.古曼童和鬼仔都貝有靈體,而製造則不同,古曼童經過高僧或法師加持淨化,而鬼仔則利用真正屍體嬰兒屍骸原整成件來祭煉，是真正的養屍!

(人胎鬼仔）

人 胎鬼仔，又名碌葛lokok是力量最強大的小鬼，是小鬼王，人胎鬼仔乃古時坤平將軍所 創。製造人胎鬼仔，降頭師首先會找一些胎死腹中，或剛出生便夭折的嬰骸，或出生不久便遇意外死的嬰孩，必須在死後七日內，經火燒乾，利用符咒鎖住他的三魂 七魄，再念咒開光最少七七四十九日，再以108天的經文加持轉化，祭成時嬰骸大約祇有手掌般大。

其 中自然大幅縮小的人胎乃具仙氣的童子也，若胎齡滿六個月 且母子俱亡，便是最強的碌葛！實為千金難求也！在母體滿六個月以上的人胎嬰屍，未出產道，且母子皆亡的碌葛，怨氣最重，力量也是所有碌葛中最強的，修法的 人會嗅到很濃的血肉臭味。供養人胎碌葛，它的功效：成願，心想事成，下降頭，姻緣和合，避險，避口舌，避官非，人緣，異性緣，避邪，權力，名氣，功效是全 面的。可以說是求什麼成什麼，叫它們做什麼，它們就做什麼的。

如 果想供養人胎碌葛一定要想清楚，因為人胎碌葛和古曼童是不同，古曼童不再供養時，祇要送回法師處做一些法事便可，而碌葛就難請難送，因碌葛冤氣很重，請回 家供養後，再請走時，碌葛可能會覺得供養者，不愛他、不尊重他，便會向供養者報服，令供養者生意失敗、發生意外、家庭破碎，而家人亦會一同受傷害。高僧法 師們製造古曼童開光招魂，原意是要令一些不能投胎的小鬼靈童，能幫助人而能種得福報，能早日往生投胎。

1-0

開關燈掛

半和返生

屌， 半場都頂唔到

又炸

搞咁耐先炸

oh, good

半和手足？

嘩 聽晚咁多閪波賭

要好尊敬佢定當朋友咁
佢玩燈制可唔可以講 :屌 咪撚玩啦

屌咪玩啦

即場2.5b？

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90✅
11.銀河 9.5b $90✅
12.阿達 9.5b $90✅
13.卡斯Fg $50✅
14.卡爾馬半和 $250✅
15.PSV 半大 $100
16.96 NG $50❌
17.塞圖 半和 $110✅

熄左佢
我叫你熄左佢

之前有諗過買佛牌正牌戴， 不過諗諗下自己又冇乜恆心 又未必真係想戴住係身， 跟住廢事搞

鄰居都嚇走埋

P牌仔

CLS 星期三我利派錢咁派
49000都炒轟4:0
我利開半一盤 送錢都唔係咁送啊

半和又頂到

點半起身想睇下收米未
Dklm 一起身見到高登仔比人中出緊 1分鐘後輸尻埋 即時訓唔到

儲錢allin 先

屌你老母三場都角大 乜錢都冇啦on9

黎緊都只係踢修仔
我利用新仔都踢得贏啦 遲早個盤轉球半 有買趁早

拜仁成隊斷腳死未

我反手反到咁明顯
擺明要緊fcla la

祝長眠 一睡不醒

43分鐘 1-0 都炸變半和
好開心

nba....

秒杯

Cls

nba

乜都未買就NBA,. 仆街

係撚咁響

好撚有信念 哈德

入完又炸 炸完又入。。

屌買咗反cup即針

知唔知咩叫杯

第4球主啦

派左長井

我想訓教丫奈

0700 半和全和

假左仆街 第三球 主隊個龍行出黎解圍踢空氣

2球og

呢場波假到呢

買主ng係咪針得？
半價出售

有機會既
唔好放棄住
假波無野係無可能

放心 我都有買 冇事嘅

咁針得啦

希望啊要有

唉屌

針

1:3

亞冠真係買大波就得

篇文好好睇

主ng針埋 財散人安樂

個龍響垃圾果方面黎講世界級

猜輸左要做龍冇計啦

7點個場買咩好

本身不停15 16追唔追大，點知幾次都係準備落注就入波

無入球

笑撚左
屌 又係我做龍

果場有必要買咩？
我係你就Skip

聽日都有咁多波買
大家唔好場場買

珍 收手 今日贏夠

可唔可以試吓4比3

修頓呀叔都守得好過佢

等緊水位就秒入兩粒

4比1

1-4

沙地阿拉伯曼城勁到

點搞

CLS..
4:4 我背哂主隊D人名~

長追客贏到笑

個龍應該想返去沖涼

他又提醒不要期望中美貿易戰會是助力，皆因中國人千年來已習慣專制統治，百姓再苦也難以動搖政權，「中國人13億食草都可以生存落去，你美國人得唔得啊？文化大革命嗰陣時咁苦都捱過，大饑荒咁苦都捱過嚟啦，唔怕㗎嘛。你特朗普有幾多年啫？畀你再連任4年，至多6年，捱過6年容乜易啫，你都玩完啦。」

呢個真,, 我老豆老母就例子
成日講俾著係大陸神早開槍啦, XXXXXX
佢地講得出大陸好黑暗冇法治, 但又好似覺得好威咁

想派就直講

lm呢場輸到仆街

屌！

派啦. 仲可以點搞

伊蒂哈德 艾杜哈尼可以長追

利申 只要唔係對恆大 艾薩德 三箭就得

輸3k

派1，2百唔過分

屌. 咁樣NBA. 追多粒唔過份

屌. 字都未打完就2-4 仲有冇得追入球大呢

呢場笑話黎

2:4

追和 派5k

哇 細波 針

5比4可以嗎

死火 我好想追大
快D搵人阻止我

屌 狗會仲未開番

我諗起麥花臣個阿叔
話曼聯有搵過佢
笑撚到

支持
2:4 now

2.5s 3.5s 4.5s想死

留聽日吧

仲想ALL IN 4.5/5 B.. 回血...
利申:主盤受害者

我直跳5.5細都可以針

有預感會44比4

有冇人派

6.5/7 有D吸引

我都係2.5s，4.5s

抽兩個派200

LM!~~~

話左似客

輸3k，傻左！
1.43都買

想贏錢買NOTEBOOK呀

ME

我依一場針返6k

No goal 仲有1.85

一話抽 上哂水

最後一口終極大獎 如果3比4 我抽一個派1000 400太少

邊個敢買.. 豆腐渣防守

個直播好撚賤
仲有回帶Bin屍

佢開得 似仲有波入

Ok lm

LM!! 幫助弱勢社群..

唔抵搏喇

買幾大

上半場唔入波玩刷角..
下半場唔刷角玩入波
最衰冇即場角

我估最後2:5

點估到 瞬間入左六球

再lm

入多球比個單我

Q